---
date: 2020-05-06 09:07:00
images:
- /uploads/hbc-310-15__q9wegh.png
layout: post
title: Portrait N°10
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span>Portrait N°10-Moins de 15 ( futur moins de 18 )-Eliott. </span>
<span>Merci à Eliott d'avoir pris le temps de remplir ce questionnaire.</span>
<span>Déjà une vraie star sur et en dehors du terrain </span><span><span><span> </span></span></span></div>